有時見d女好正，憎自己得唔到佢之餘，更加憎自己唔及佢地

有時見d女
又高䠷
又正
又白淨
又中產
又名校畢業
又做mnc/big4/ibank/政府高層
又揸tesla
又識做戲
又跑馬拉松
又識人
而我
又唔夠高
又唔靚
又黃
又屋邨仔
又非名校
又揾萬頭
又迫巴士地鐵
又唔識做戲
又潺
又冇人脈
如果係我錯
我認
但真係我錯咩
如果有得改
我即改
但真係改到咩
所謂努力
所謂付出
到頭來
都係人生勝利組
安慰我
hea我既說話
俾假希望我
等我唔好亂黎
我真係好傻

你今日叫左雞未

香港地有個閪就有人要 但有條j就唔一定有人要

有時諗
我係咪真係想溝女
定只係
唔抵得d女咁好條件
想得到佢
征服佢
溝到佢
就證明自己價值
原來自己都唔係咁差
但好可惜
就算你溝到
你
仍然係你
出到街
仍然係俾人笑
當有一日
條女唔再錫你
當你係舊垃圾踢開
你咪又係你
再者
溝唔到
盞自取其辱
而係人地俾
同一件事
高富帥做就啱
你做就錯
係咪好唔公平
你自己都懷疑
如果你係女
你會鍾意自己d咩

呢個世界
話就話努力
俾心機
加油
但到頭來
係人都知
天生係點
緊要過你付出幾多
有得揀
你都想生個細路
肥肥白白 醒 足磅 靚
但懶 唔願郁 蝦人
都唔願生個細路
潺弱 蠢 病賴賴 樣衰
但勤力 老實肯捱 俾人恰
我真係好傻
真係信有人在乎你背後付出
到頭來
你係邊個就係邊個
有d人
冇左佢唔得
有d人
冇左佢世界更美好
對於呢種人
唔好話正女
有條女肯同佢一齊
已經係對世界一種傷害
有飯俾佢食
有空氣俾佢呼吸
已經係皇恩浩蕩
因為佢根本唔suppose出現
有d人
如果從來冇出現過
世上就少一分痛苦

女人唔係人生既全部

所謂努力其實有幾努力？真係用左幾多心機黎令自己變得更好？ 連登好多post 講命定論， 父幹論，自己咩都做唔到咁。 潺弱又唔去做 GYM，想搵多d 錢又唔諗辦法，諗到辦法又唔做，冇人脈又唔去識人， 要識人又話怕醜，做 Sales 又話辛苦唔岩做，咁既話有咩計。

都唔會溝到
洗咩比較